有無人一戴上口罩就會對住靚女係咁索咁伸脷賴?

好有做痴漢既feel
有時啲靚女捱埋黎 條脷自然伸出黎賴

其實戴住口罩係咪100%睇唔到

應該睇到
試過俾女仔fd問個口咩事😐

奶口罩好味嗎？

正宗狗公

伸脷伸到個口罩中間濕晒，仲防唔防到菌？

有好大空間喎 ching無戴口罩?

真正 奶到死

之前淨係敢偷偷哋望女仔
宜家直頭成個頭對埋去scan

E起棚牙 舔舔脷

Happy伯都上連登

根本100%男人都會咁做

我會用力合埋個嘴 跟住奶閪咁奶兩片唇中間條邊

戴住個罩吸氣呼氣都會 吸住
戴眼鏡又有霧氣

痴線！

通常都插條jerjer入去

ching唔好咁痴線

我文明人唔會咁露骨

直接上佢

你戴既種類同人類既口罩唔同

當一啲人如果淨係識講粗口、講大話，乜都冇嘅時候，確實係幾可憐。

秒左